榴轋到底放唔放雪櫃好？

食唔哂 放入雪櫃定唔放？

垃圾起會食唔晒

放係摩天輪到

正評

屌

天荒地老榴槤在摩天輪

你真係好醒

咁點

比樓豬攪到好想食

成句打出黎即刻變到唔好笑